[公投]遇到撕紙狗，以武制暴？撕一貼百？

有見而家愈來愈多post講私了
不如早啲就單純撕紙一事喺連登做個共識

正皮，反對還反對，唔撕得，撕就挑尻佢怪自己好地地踩人場啦
負皮，佢唔打人就由佢撕，撕一貼百

撕一貼百
無需出手

啲風向撚仲講緊失民意，快啲做共識

但記住俾人打要還手

有片影到佢出手先=市民自衛還擊
有片但係無前因=廢老出手先 市民自衛還擊
無片 得個廢老流曬血訓係度=無證據顯示係示威者打 你講乜都得
結論
自衛風氣係黑警帶起 黑警唔執法/選擇性執法 先會造成呢個現象

推

撕一貼百，但係都 keep 住正當自衛

點呀，正皮定負皮

比人打先自衛

大家唔好再理呢類二揀一嘅post

根本唔需要揀
和理非有和理非貼
想打嘅就去打
唔好比啲有心人限制你以為只可以做一樣

負皮、

Why not both